[慎入] BLACKPINK Lisa 素顏曝光 嘟嘴照令網友狂high

想和她一起自拍

又係你隻開心畜隸
上年死人冧樓嗰時畀全世界圍屌
就焗住敷衍兩句扮同路人
好啦依家過咗咁多個月
list呢？？？
你咪又係日日推愛回家post
繼續做cctvb護主犬

𨳒你老母貼鬼相